覺唔覺成日笑鳩D新會燃既人好on9

就好似香港D老野成日話後生點點點，其實同樣道理
喂你一直發展落去有新會燃係好事一件，證明仲係多人睇多人上，但有D人就借住資歷長呢一點以為自己高人一等，其實好幼稚。

當然，入鄉隨俗，唔尊重呢度文化，打埋D 5P字既人一定要大大力屌，但有時見有D新會燃未睇過D潮文/唔識一D舊登野，就有人無限接龍恥笑，果班都係幼稚撚黎。

BTW 連登宜家比起舊時高登真係低質左又係事實，各位新會燃爭氣D

利申就快上左十年

禁錯左負評

笑柒新會然都係為佢地好
訓練佢地EQ
連秦國都唔識個班真心抵屌

捉我錯字呀 垃撚圾肥絲大隻

秦國又真係 仲要紅字大大隻笑人打錯真係抵屌

老屎忽同資深會燃有分別 老屎忽真係好黑人憎

呢d異體字都唔識既真係年紀大極有限
連登唔需要咁多細路仔

大家好
我係新會然

見過有新會燃唔識仙人

仲屌鳩佢

咁又會 都冇奶油係街指住個弱智黎笑既🤔

人就係要喺不同既地方拎優越感
平時返工比班老屎忽撚狗咁狗，心入面屌埋人地祖宗十八代，但都要表現到好似賣笑咁
而家連登有得撚班新會然，仲唔出盡力恥笑

不嬲都話新會然本身唔係問題
低質既會然先係問題 又5p字又無聊你問我答招sp
痴撚線

但係笑鳩新會然喺舊登/以前都有
咁其實好似都可以叫做其中一個文化
咁究竟由邊個決定邊樣文化值得去盛傳

你咁樣講姐係想班廢佬唔扮老屎忽姐

搏唔到

成個社會都咁撚臭系